打格仔保護警察與家人行動

律政司司長及警務處處長入稟高等法院，要求法庭頒下禁制令，禁止市民公開警員及警員家人的個人資料，包括姓名、職位、相片及住址等，並禁止任何人恐嚇及騷擾警員及其家屬。高等法院經內庭聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至11月8日。

原告為律政司司長及警務處處長，被告為非法公開警員個人資料的人士。

原告在入稟狀指，希望法庭頒下禁制令，禁止未經准許下，公開警員及其家人的姓名、職位、相片、學校地址、電郵地址、生日日期、電話號碼、身分證號碼、Facebook帳戶、Instagram帳戶、車牌號碼及住址。

有關臨時禁制令的內容會上載至政府部門及警務處網頁。

請將所有警察及家人相片打格